希望一啲黃店可以比心機

雖然而家好多人支持你地 但可唔可以整好啲野食
食左幾間都難食到仆街

做過飲食就知
一多人幫襯忙到仆街自然就難食
因為冇時間慢慢整

係我地懲罰得太勁先會難食
唔好怪佢地

自問都算大食
有幾次頂唔順都冇食曬

試過幾間黃店都好食
有2次唔好食嘅都係撞正附近有集會，好多同路人黎食
仲有一間係之前食過明明質素幾好 係嗰日先差咗
應該真係忙

好老實講 好多藍店都好食過黃店

美心 吉野家？

藍店冇人食
再唔煮好D 等執都似

藍店唔煮好D等執都似

筲箕灣就有一間 難食到仆街

推到比黃店睇到

我明
但都唔會去食

尤其係需要時間醃製嘅食物，客太多根本無足夠時間去醃，所以要搞好黃色經濟圈就唔好太集中某幾間，如果唔係只會貼錢買難受

出餐十分慢真係搞唔掂（無乜order）
煮個拌麵都可以煮8個字

會唔會係間鋪無生意扮黃

個麵上檯係灘凍既，但炸物熱到仆街
心唸係咪唔撚識煮麵

Which

想知x2

難食唔係問題
點都難食唔過催淚彈
但係尖沙咀龍門早幾日比黑警咁樣tg放題
真係少左好多人食...

包括我...
昨天朝早成街仲有tg味
真係唔敢食住...

18區黃藍食店Bot

開名唔該

元朗有間 真台客
水準一樣高汁
明明勁多人排
服務一樣咁好

哇屌你老母... 你幫埋老闆講野？
我比得依個價就要有番應有既味道啦

難食都幫佢諗埋解釋？

借個位討論：有冇方法俾理大手足投票？

圍城嘅Poly手足 如果11.24想投票區選 點算？

難食既黃店一樣唔會幫襯

去過一堆無論飲食同sell服務嘅黃店都真心麻麻地

天悅下面 7仔隔離
D咖哩真係狗也不吃

呢個post都入唔到?
Testing

點解我俾唔到正評

其實龍門真係唔好食

希望加多d福利同人工俾員工，好多都工作量大增，但無落過員工袋，渣哥就係代表之一，壓榨員工

今日去左龍門冰室 尖沙咀金馬倫道個間...想話支持一下黃店經濟圈...但...得到既經歷同野食...
真係令我支持黃店既心態受到好大打擊....衰過普通茶記...希望黃店唔好多人支持就開始唔顧質素...不論環境食物定服務...

利申：會繼續盡量支持其他黃店...龍門就不了....真係好嬲食到。

食過幾間黃店都係伏

大丼家？

邊間呀清

唔係間間黃店上呢度. 你應該同佢地老闆傾下

試過食一間直情啲野變左（懷疑），
最後同朋友兩個齊齊食物中毒

Yes

咖哩不了，不過佢個牛肉飯同黑椒雞飯都ok嘅

多左，難食係要改善

講開又講，有次去脆意雞食，佢D野係真係幾好，但餐具就可能洗得唔係幾乾淨，試過拎到隻飯羹係好似未洗過咁

閒日夜晚大角咀試過行左三間黃店都無開
點解唔比我懲罰

加一
去食兩次都係當捐錢咁食
用料係學生餐既料 價錢係街價

拉麵係大伏

7仔叮叮咖哩飯仲好食 講真的

天水圍某間台式飲品，
某男店員，對住囡囡客就狗公咁笑，
又傾計又多服務，見到我男客就閪面加晦氣。

當下都冇俾咩反應，
諗住以後都唔幫襯，
本身純粹街坊支持下，
而家真係不了，又唔係特別好飲。